\begin{song}[remember-chords]{title={Gangster Čombe},lyrics={Neca Falk}}

	% TODO intro

	\begin{kitica}
		K^{Am}o se no^Eč spusti na mesto, kdo hiti čez mačjo cesto?  \\
		T^{Dm}o je str^Eašni rop^{Am}ar Čombe, ki nastavlja pasje bombe. \\
		Z^{Am} masko s^Ei zakriva lice, v šapah nosi pokalice. \\
		N^{Dm}aj bo po^Ešta ali ^{Am}banka, pri obeh je stalna stranka.
	\end{kitica}

	% TODO solo

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			M^Guce, mac^Ce, mačka zvita, pa ga zmeraj ulovita.  \\
			^EČombe mo^{E7}ra s pra^{Am}zno vrečo za rešetke v mačjo ječo.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		K^o se no^*{} č spusti na mesto, kdo hiti čez mačjo cesto?  \\
		T^o je str^*{} ašni rop^*{} ar Čombe, ki nastavlja pasje bombe. \\
		Z^ masko s^i zakriva lice, v šapah nosi pokalice. \\
		N^aj bo po^*{} šta ali ^banka, pri obeh je stalna stranka.
	\end{kitica}

	% TODO solo

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			M^uce, mac^e, mačka zvita, pa ga zmeraj ulovita.  \\
			^*{} Čombe mo^ra s pra^zno vrečo za rešetke v mačjo ječo.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	% TODO solo

\end{song}
